拍拖拍到好悶

拍左一個月
唔知點解好悶
每一刻都想散咁

咁你遲早都散

你份人悶就做咩都悶

早散早著
唔好嘥大家時間

做咗gay test未？

唔好曬時間
過來人

我話唔多

未

做人都好悶不如死撚咗佢

您？ 好呀 去吧

都未中出即飛

死過五六次死唔去又話你知咩
死到覺得悶 唔好死

散囉屌 等咩呀

ok

散
以前有次拍拖都係咁
唔會長得去邊

其實我想試吓
我都有講過問題

無用架
我都試過
果陣根本同女朋友係天同地既差別
佢係音樂文青 我係運動型
同佢出街又唔知去邊 又怕去既地方會悶親佢
自己又壓力 又怕比到壓力佢

其實係兩邊唔夾先會咁

情況一樣
但我男朋友話
拍拖唔一定長期有野講
我個下唔知點應佢